如果聽日有任何一個人番工中途比塌樹/招牌/棚架引致受傷，港府及天文台要負全責

屌你老味，
我屋企附近 塌左四五十棵樹，
一大堆廣告牌，棚架搖搖欲墜。
山竹係近幾十年以來，
其中一個最強風暴，
理應都要一日半日清理花樹渠路。

大家聽日好各安天命了，
有單車頭盔都戴住先。